有冇25歲up 既巴打仲係處？入黎打打氣

我幫我朋友開post
佢25歲了，hku 讀土木工程，做緊香港私人最大果幾間之一
生活圈子既女主要係公司同事
但冇個女同事available , 識得既都有晒仔
放工就返屋企毒
莫講話破處
識個女拍下拖都難搞

點算好？

Ps: 幫朋友問

帶佢去叫雞啦

我朋友話怕性病

打佢老母氣
叫雞啦帶佢

你個fd咩款先

你帶佢轉富士山再算啦

米7, 55kg, 有腹肌
樣都正正常常，中上

要破處實有風險㗎啦 唔通下下去做完檢查先扑咩

樣okay點會冇女
會唔會身高問題d女睇唔上

可能係, 米7 真係太矮
點算好

轉基吧

唔係公司搵食咪得
你講到佢樣冇問題咁去其他地方識都得架姐

我
性格圈子問題多

外表無大問題 即係性格出事啦

冇連仔入來屌樓主係公廁？
女人想破處就比人話公廁 男人想破就大把人支持

試下男人

有冇巴打可以同我互破處
我保證我好窄

call g la ching

咁叫佢去死啦

我唔係處得唔得?

你朋友會唔會就係你？

留返個處比老婆

但你老婆唔打算留比你

你的朋友就是你

我岩岩都去左叫雞破處